我屋企無口罩了，點算

我屋企得翻小量口罩，有兩個豬嘴同6pair濾器。
但我決定唔撚用了，因為隔離post叫人唔好戴豬嘴

我決定要攬炒，我要香港爆到武漢咁，我要感染病毒然後傳染曬比你地！睇下你地仲會唔會講唔好戴豬嘴

唔戴！

相信政府！

去狗屋借

唔戴。

good idea

成街都口罩賣 ....

戴口罩無用架？你地仲戴？

係咩，謝謝你的回覆

港豬仲未知醒？

戴咩口罩呀，唔戴就最好

屌你地喇，仲戴咩口罩

點解要比錢買
明明全民防疫應該政府派

政府唔搞都算，仲比人吹風叫唔好戴豬嘴

不推文

其實人地係善意提醒

戴豬嘴=有機會比狗target增加被捕風險

當然你有權衡量自己嘅風險，你覺得你承擔到呢個風險咪繼續戴

兩件事無衝突

人地叫你去死，你係咪又走去死啊？你個腦係用黎思考，唔係比個屎忽當凳坐

二揀一，如果玩過Online Game嘅，咪自己衡量想保護自己人身安全定係保護自己健康